韋利安（世三） 速入 !!!!!!!!!!!!!!!

車狗

拉狗

佢死撚左去邊

樓主25到...

樓主仲踩多腳

有點擔心港毒之父

佢跟世清返內地叫雞俾公安捉要坐十五日

希望佢坐一輩子

有點想念牠了

樓豬25到...

你睇佢點對世ching就知啦

世狗抵啦

呢句真，條大陸仔成個禮拜冇上水

佢係皇區避宇清

扮食狗肉

25

上次帶佢去玉林食狗肉，我夾左舊俾佢佢唔敢食

又笠

佢細膽姐，唔好笑佢笠啦